【對聯】戴罩係個人選擇，絕對尊重，但每一個散播恐懼，宣傳中武肺好易死，抗疫可以救港既，都係瘟疫政治既推手！！！

移民係個人選擇，絕對尊重，但每一個散播恐懼，宣傳香港會變新疆，移民可以救港既，都係維穩政權既推手

移民風＝放棄風
多一個人諗移民，就少一個人諗抗爭

係咩人宣傳香港會變新疆，移民係抗爭手段？

攬炒救港最後一步係移民

抗爭口號，有一句
「不是看到了希望才去堅持，而是因為堅持了才有希望」

當時香港人再無堅持落去 寄望侵侵 已經走錯左
到而家美國餵啲希望俾你食，香港人睇撚住緬甸，都已經唔撚信既呢啲「國際線」既同時
係咩人希望你相信外國同埋布林肯 ，仲要話唔信佢地就係五毛係鬼？

all talk no action 係 PR 分化國際線既手段 - 個別 POST 細心分析

睇返以前啲圖

再睇返而家時事台啲PO
睇下啲風向吹左去邊

推！
香港人應該留港打議會戰線！！！

【委任派 X 忠誠廢物】劉慧卿 X 曾鈺成拍住上！劉慧卿公開支持審查！最緊要快唔好拖就OK！！

無人入黎屌我分化撚

係咪同主流意見唔同
所以hang哂機

再諗下係連登報章KOL帶風係咪真係好撚有效呢
人地輿論機器可以完美利用你既恐懼影響你既思維
可以標籤屌鳩反對輿論機器既人就係分化撚

2019：不自由，毋寧死
2021：香港人移民
無嘢講

幾年後儲夠民氣，捲土重來嗰陣
移民撚能唔能夠丟棄外國發展緊嘅嘢，返來先？
個人選擇啦

佢地SELL緊海外抗爭
唔知佢地點諗

著名白兵打手 母看沸鹽
(新名：宣傳不分化再捉鬼)
借意挑釁，離間陣營團結
等條契弟單機就得，見字勿回，感謝

連尼住如果樓主呢條陷家產你都唔 BAM 你擺明係中共既走狗

證據如下：

配合中共，阻止港人建立海外華僑組織：

【海外支聯會】《2021香港約章》中國篇，好有支聯會既影子

配合中共，阻止港人撒資：

【認真】共產黨最驚你地移民！！！！！！！！！！！！！？

手足比人 DQ 就落井下石，走去吹噓白兵：

３５＋計劃大成功，係時候為白兵平反

47 人比人拉唔比人去聲援：

【緊急】民陣又緊急呼籲香港人對全港最大忠誠反對派既忠誠度！！！！！

幫手洗白共匪熱狗鄭松泰：

【立場分析】假設，鄭松泰有參加35+，如果鄭松泰係第４８位被捕者，鄭松泰應唔應該繼續俾連登仔怒屌？？？

泛民比人拉，繼續落井下石：

【非分化】今日係連登吹奏過黃碧雲既，你地無資格講民主！！！！！

誤導人攻擊泛民：

【理性分析】有無人諗過一個好理性好客觀既原因，去分析香港街頭抗爭點解會停撚左？？？？？

誤導人攻擊吳志森：

吳志森：根據一分事實，講一分真話，反制BNO後會唔會跟住搞埋擁有雙重國籍嘅香港人？

〖吳志森〗在權力面前，袁國勇可以再勇敢一些嗎？
【吳志森引證】泛民生死存亡絕地反擊，以其輿論機器將本土派塑造為惡棍貪錢分化撚新敵人，並以受害者姿態翻盤

誤導人攻擊蘋果日報：

【Fake News盡在蘋果？】袁弓夷 節目Partner 何良懋，親身說法被蘋果老屈國會聽證會言論，搞到返唔到香港

如果蘋果MPF A1唔係問題，陶傑應該為抹黑黃營KOL蠢老鼠一事道歉

誤導人攻擊劉細良：

【警世】不分化不割蓆已輪為最新一輪黃營話語權爭奪戰中的愚民手段！！！！！！

誤導人攻擊黃世澤：

黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

收左 Order 邊個 KOL 訂閱量多就攻擊：

點睇兩大時事youtuber吳志森黃世澤，一個24萬訂閱另一個8萬，但平均收視倒撚返轉一個3萬幾另一個5萬UP？

同時又收錢幫支持國安法既 KOL 洗底：

【國際線=虛偽】神駒直線抽擊國際線對就侵就兇狠，拜登對華「策略性忍耐」就視而不見！！！！！！

拉

SOURCE:
#228 回覆 - 如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

我都幾撚肯定你SET撚左BOT拉我啲PO
屌你老母

求其回覆你幾個

我點樣阻止港人建立海外華僑組織？
我點樣阻止港人撒資？
我點樣唔比人去聲援？己經講左聲援係自由

而家連登係唔俾思考，一定要聽你地果套主旋律？
講其他意見你就要洗版屈毛？

呢個PO已對你大量其他指控作出回應

【連登仔鐘意食精神鴉片】黃世柒係連登過街老鼠，但係黃世柒既連登PR戶口【交加街38號】出PO一直過百過千正評！！！！

簡單黎講你全部指控都係斷章取義
都係老屈
博人唔撚CLICK入條LINK睇
之後博人BAN鳩我
屌你老母閪

交加街３８號又引戰要大家放棄思考，請無視

再推